iphone無啦啦彈回憶相片出嚟

發覺自己原來乜回憶都無
只有一啲工作上嘅相

依家開始

屌你apple整啲咁嘅濕鳩功能做乜

激勵你寄取當下